95巴絲入黎唱下歌仔 (68)

唔小心中左1001

hello

春 答問題

好似深潛左

用耳膜做 好似係

即係你唔鍾意咁熟手既

你自己一個練功玩耳膜

我只係唔想除左我之外有其他女人擁有過佢身體

但發現既時候已經係床上

No la
劣到變大之前 兜個圈係背脊到插入屎眼

其實真心中意對方處唔處都冇咩所謂
不過千祈唔好係公廁或者usb就得啦

發現嘅時候已經擁有埋你

諗起佢同ex拖過錫過攬過都有啲唔開心

又唱咩歌仔

係尚德十字路口見到個好似wac既人

Exact7ly

可以扮嘅姐 又或者話睇av睇得多
所以啲死仆街mk仔要呃蝦條可以好容易

咩十字路口
你知我咩樣咩

第一次不是你既主題曲
每一次都是你
利申：未聽過

我知

睇av同實戰真係爭好遠

背影

你扮咩 你都未實戰過

幸好我唔存在呢d問題

背多分

係咪好似茶壺

你平時係好似消防喉轆咁圈起帶出街?

示意圖︰

特登揀張向上既俾你

將軍果隻係咪第二次世界大戰？

係好肥

咁睇黎產房d bb好有市場

認得我個肉背

張圖有點細 不過仔仔幾靚仔

發夢扮實戰？

屌你個西 龍記又撞車
好彩未上巴士

搶咗先講

又想睇我細佬？

對唔住囉但我唔會減肥住

唔講咁多 總知爭好遠

唔好打佢主意

很危險

你要擔心嘅唔係我 係

springroll

人地心有所屬架啦
唔好搞人啦

點解咁多大學撚都鐘意用time table做手機桌布？

我冇見過有人咁做

死亡遲早都找你 切勿憑自己

脆薯

極危險

notebook wallpaper反而見過

對包夫無用 反正都係走曬

空白一片

我save係相簿

出街食野

增肥?

去偷食肉？
我都去緊偷食

成日見

戒食多日 出去食返餐放肆 再戒

係唔記得就唔記得 我中學試過放假照返去 去到見到閘咗門

咁樣仲易肥

目標5月減多十kg脂肪&出腹
成功就自爆出圖

改名巴做嘢唔洗你教！
又上返68？

我星期一開始gym

冇gym成一星期 所以冇磅
星期一話你知

留名等睇圖

17/3，第一題，5:00PM
以下哪一個標點符號更能象徵香港社會？
！ ...... ？

呢個咩oral題目黎

低碳水&高碳水循環

New仁留銘

我想知有咩參考資料

原來我三年前既今日考oral

young

係咪每一題都一定有參考資料？

這一刻都市像畫 但始終一個歸家

轉眼間 太多的變化

嘩
已經忘記左首咁既歌

森林同昨天都好正

又玩鳩考生

佢地去左邊

bob叔有新片今晚返去睇

你係咪愛上左佢呀

主唱取左有錢女
就散左band

秒回一日幾post

呢個故事教導我應該組返隊band

打鼓個個鐘意左本身個女朋友既朋友 依家仲結埋婚生埋仔

優B

新Post留留名

青頭表示想扑野

幾時隻揪呀你地

下次食飯

幾時先有飯食呀
好肚餓呀

乜你仲係青頭咩
唔好扮野喎

屌
有時真係俾多幾蚊搭鐵都好過搭巴士

玩過菊花都計㗎

我都想扑 想晒座在咁多位

問大佬

聽講依期你先係大佬喎

請多包容春仔

低GPA過我既都有得INTERVIEW
好撚SAD

同一科

你嗌到邊個敢唔出呀

有咩好睇 將軍單方面被吊打

我

0仔

ok唔預你

世界級

出左街 宜家頭好痛喉嚨又好痛

出街睇醫生？

食飯考慮下睇唔睇埋醫生

睇啦

診所未閂門咩

小事姐返去繼續食必利痛仲好

屋企附近有夜診

皇脆薯真係受歡迎

係囉係囉

賴慰玲個角色

將軍車女神既想像圖

其實我好鍾意佢呢個角色

呢套野我覺得幾好睇

呢到做乜野

佢女神無咁大波

你 又 知 ？

關公 好耐無見

好gay

應該冇咁高添

影視台

佢女神係小儀啊嘛

Hi 全職c9

[認真求救]究竟我女朋友有無呃我

咁都要問

假膠到咁

咁你都信

我係無知少女

叫聰鳥真面目

朝早聽到呢d雀叫既話我會好開心

俾廿蚊黎幫你全家祈福丫

咁故菇固呢

斑鳩

係街到暈左

你有養故菇固？

咁而家係邊

我個隻識：喂！

記得之前高登有個post話有姑菇固係佢屋企冷氣機頂起竇
朝朝勁撚大聲姑菇固！

搞咩事
唔係喉嚨痛咋咩

巧打耳

鸚鵡？

啲屎

頭痛
宜家冇事 返緊屋企

我之前都試過

唔係靚女

好似忍忍咁翌住個頭好正

做乜會暈病得好嚴重咩

檢查下好喎 最近有個師傅又係係街暈左 送左去醫院驗到有事 唔係嚇你

答你追巴士你信唔信

沒事的~

缺氧？會唔會已經捱壞左呀你

AE有件Hoodie好好睇
不過590HKD

red bull

圖

但我岩岩行過U記
又見到佢UUUUUUUUUUU果個系列出左純色Hoodie
299HKD

鸚鵡個咀點會係咁

呢隻先係鸚鵡

認真 佢個名叫靚女
但佢係雄性

會唔會好熱呢件

我屋企有兩件呢種
但都著到好鬼熱

你養哂啦

屌女裝黎 但又幾好睇想買

陳 展 鵬 山 頂 車 震 斷 正 淆 底 撞 凹 記 者 車 ！

我一直都覺得陳展鵬好樣衰

active flex散熱功效好(佢講

每日都見緊

但係佢屙屎

btw你唔係得返1隻既咩

係呀 就係黑色個隻

鸚鵡係之前講個隻？

雖然係女裝 但我買了 $199

香港鬼有人分你男裝女裝咩

散熱好可以買件試下

Yes

收腰

我都有雀

唔收啊鬆身大肚婆hoodie黎

oh
養雀屋企唔會好嘈咩

話說AE啲hoodie有線係上面 而我係會著到成件野變晒形 啲線歪晒

有無人筆試肥佬

筆試都肥真係好L柒

智力問題

太大隻

黑色個隻搵布蓋住個籠就收聲嫁啦 不過我同佢獨處既話佢都好少嘈
隻鸚鵡就好嘈 朝朝六七點已經係度叫 之前好驚比人投訴

有無諗過係佢唔想理你

決不輪迴不輪迴 這生 餘業永在

唔買多隻陪下佢鳩叫嗱？

絕對唔會
我同佢最close

再不輪迴無常中徘徊 來生無盡人世內

一隻已經夠嘈啦

搵聰卷同佢一齊叫下囉

「姑菇固！」
「女神！」

咪扮啦

Sorry更正

i mean陪黑色呢隻喎
你又話靜既

有無圖

我snapchat比frds但冇save低
我叫左佢cap圖但未睇 轉頭IG/呢到

雖然好賤 但又幾棧鬼

等你
好少見u記出純色有帽hoodies

係啊diu所以我都忍唔住即刻買

又話得女裝

不過我拎左件女裝既199唔係UUUUUU果個系列
UUUUU果件應該冇咁鬆身 同埋係洗水紋黎

依家趕唔切啦 佢已經十幾歲了 佢走左既話咪又剩低另一隻自己一個

我真係買左女裝

想睇圖啊

UUUU果件就299
其實我鍾意洗水紋多啲 但平100蚊所以揀左件女裝
出糧買埋件灰色UUUU

養到咁多年既咩

呢隻品種好粗生
印象中我小學四年級佢已經係度

睇返張相一諗其實有咩好睇
咪就係一件純黑色既鬆身Hoodie

本身唔係你養?

型男mad

mad大獲了

holy shit

今次仆街了

係我養
但太耐了 唔記得幾時買佢返黎

聰卷今晚有伴了

覺得好睇呢句

好似fb status個d覺得乜乜咁

菊花不保

學左啲frd

唔可以前後調轉既咩

結果都係 架啦

流水很清楚 惜花這個責任

真的身份不過送運

咁岩聽緊

大笑咗出聲

我ig story間唔中都有呢種 覺得乜柒

再走近 是我完全難自禁

就算知道實在太愚笨

到底一刻也算是緣份

天地淪陷 餘震是痛苦中一絲興奮

不過真係幾吸引

點解angela同fish咁似樣

鬆身遮住大肚腩

唔想溫書呀

唔好溫

純色又有帽無拉鏈好簡單
但好多地方都無

再炒俾唔起錢啦me

有帽無拉鏈唔難搵
但純色+鬆身頹look就難搵

問我度住先 月息5厘

我去馬會提款好過

有字係咪唔計純色

優子：｢唔係你既就點都唔會係你｣

我既standard係唔計 就算暗花字都唔計
有花有字既hoodie我要靠feeling買
好多時睇極都唔岩

係啊

HI

萬能句

啊爸啊媽比錢我話買曬我啲旗

狗招

我要買起曬你啲旗！！！

佢地入黎之前我自己都已經入咗啲錢入個旗袋到

咁大個人我都未賣過旗

中學個陣一定要賣一兩次嫁喎

+1

無

中學都要做service嫁喎

我果間無呢啲野

唔係凳
但疊法一樣

我個一兩次係見幾靚女所以先買

有個中同張櫈就係咁 全部都係衫
間房仲要又亂又多野又污糟

賣過兩定三次 簡直係折磨

我中同底褲放床下底都係咁啦

sorry lor

你買定賣啊

但係我都冇賣過

正確

本身想講左冇賣過先
但唔記得左打個句

去完食肉獎勵自己搞掂個project
返去可以安心訓覺

我男女老幼一律都唔買

Sorry lor

想買條爛牛 有冇咩介紹？

聽朝起身磅下重應該肥咗1kg

形象大改造

自己剪

仆街鬼仔，間房已經臭
仲拎多隻野

可能屎黎 痾左出黎就輕返

邊間

自己剪會衰

第一眼以為係

佢間房成地堆滿雜物 企都無位
除左啲著過既衫唔洗之外 連襪都係除完掉上書枱下次再著過

自己係介啊嘛

成日屙唔出

淨係食肉啊啦 抵啦

飲奶

俾貴啲買爛牛不如自己整爛佢

俾你夜晚有個伴。。。傾計。。。

唔識 有冇link睇下？

成日偷食飲

差唔多日日都飲奶

好眼訓 我唔可以訓著住

Me 每日痾一次至兩次

飲奶幾好

飲奶都想都有屎痾嫁喎

前幾日病完到今日都無咩點屙過

食過西藥？

Shitty
正啊有熊抱

一定係揾馬雲大哥

痾水 smecta 神藥

依度好似有shit u 嘅人？

今日同呀姐講起area唔知幾時落黎audit
可能星期日會落黎
星期日好呀 我唔係度
乜你好唔想見到佢咩 佢好錫你架喎
我都覺得我area對我真係好好
我做pt個陣佢已經認得我
如果唔係我係長沙灣番ft 我覺得我會繼續做
可惜佢同我以前呀姐好熟 唔敢同佢講我呀姐有幾仆街

另外住hell個個係咪shitty?

毛毛雨

有都唔奇啦，連登咁多人

聽日出去拍片

咩樣

形容你最憎嘅野我畫

#30

佢唔係

泡菜人真係好古怪
兩面人

其實全世界既人都係咁 特別係亞洲人

泡菜啲偏遠地區
好多倫常慘案

達哥

笑死我

連對白都講埋

只係嘰哩咕嚕姐

去買咸魚？

睇定點搭車去大澳先

同大澳公公婆婆玩得開心d

酒後⋯

亂性

米8已經坐左係隔黎啦
你見到米8無上水就知

一陣準備下

Noooooooooo

口心放條羽毛做記認

有大6 groupmate個科？

係呀

祝u好運😂

再嚟杯啤酒

未醉

用酒黎麻醉自己 等自己冇咁痛 容易過啲？
都係嘅 醉醉地 唔知發生咩事 都會易過啲
個心都好易接受 會好過啲

加油

1234

要醉就唔係飲啤酒掛

飲完whidky 再飲啤酒

有小小暈

是太想念你 超過了預期

下一句係咩

我試過飲whisky飲到2隻眼紅哂
好似撞邪咁

只想可擁著你 然後吻你讓你驚喜

唉

ai mud ar

唔知點解有d緊張

再飲多杯

無人？

Hi

早d訓啦

咩歌黎

有人！

下晝先去

好熟

生拾日

半晝做得切？

本身係預要去兩日
不過做得切就唔洗去多次

最精神既時間開始

廁田

讀7科都有時間去2日

我都係
發現同類生物

若談樣子不會叫好不算最討好

姑拉

姐係 goodnight?

姑奶

抄me 姑拉

夜闌人靜
思考好時間

姑摩寧

你做乜諗野

你又係晚晚唔訓個喎

唉 仲有科要拍片

係香港哩個地方，
無乜光芒見到，
要為自己日後既路好好打算

btw 唔准講粗口！

都話呢排多野搞 應該下星期先有正常作息

我地拍左兩次佢都係咁要改，明明第一次講嘅野都改晒，再睇又講啲新野出黎叫我地再改

夜空中最亮的星 請指意我靠近你

阿sir要你改？

你plan好聽日未
唔plan盞去多次

係
佢地係一個主professor 其他同project有關嘅tutor咁 一齊睇完又講呢樣又講嗰樣

打算行咩路呀咁

終於剪左指甲 好開心 沖涼去

綑黑邊

唔知有咩好plan
周圍影下野 食下野 搵人訪問下就算

分開professor同tutor有時都幾麻煩 兩個要求唔同

Grad左就去外國潛下水先返
香港宜家個環境真係，不了

大概幾點過到棚屋個邊
幾點要回程個d囉
當年去我好似行左成日

讀書讀邊方面既野

媽劇停

個大陸gpmate係proposal寫話八點先走

我來了

巴打你好
小弟新入伍

呢度好似冇乜人讀

咁尷尬既個時間
返市區先食飯？

正啊哩度，有成班同年乜都吹下

我唔知佢求其寫定係乜
其實應該黃昏就完左個trip 拍四五分鐘既片姐

巴打做乜 見你求醉咁

幹嘛啦！

4-5分鐘都係十分鐘cut成架啦
試好收音先去訪問人阿婆未必答你第2次

係咪有心事呀
我終於得閒了

再睇啦大把人上黎2日就潛左

搵阿伯係咪會好d 講野大聲d

先唔答你個問題
你有見過細聲既阿婆？

冇乜留意阿婆唔清楚

只係生左少少白邊 未長過手指肉邊

沖完個涼又唔見晒

在

😳

因為我去左沖涼

冇架啦
你應該唔係用mic咁pro架啦
實有風聲入mic
你搵個全島最大聲架啦

沖咁耐

10分鐘度姐

訓未

未
你見唔見將軍講乜

？

佢話直晒

點解我唔明

打開你的電話

Hahahaha

開緊

Roarrrrrrrrrrrr

包夫包夫

典牙

訓 既然大家都好似忙緊
早抖 聽日又chur一日

有冇開電腦

岩岩聽左 咩塔羅

早抖

拉上少少
第一段

溫緊書姐

聽左

屌

你覺得佢既笑聲係咪由心而發咁笑

一上黎就講粗口咁惡既

好真誠既笑聲 好似小朋友咁

係 咁撚多一號

好sweet

冇人?

有

想訓了 gn

包夫

你真係唔訓
我今晚早少少 就訓

唔好又訓唔著

瞓架，食埋宵夜就瞓

我都買咗宵夜

其實我知道咩都係自己攞黎
90後唔捱得丫嘛
我生存唔到落去架喇 咁撚廢

好撚餓

奧？

一齊食囉

助乜牙

唔好俾我講得多當左自己係啦

不了

以為你瞓咗

我真係唔捱得 連續返三四日full我必死

未
上youtube滿足緊我既童心

咩工先
你話chur既工就係人都死啦

睇緊咩

gameplayhk個channel成日cut以前d pokemon重溫
我既童年

Full day企足八粒鐘果啲囉
會攰囉
所以我好少返full day了
但返得少=無乜錢
我生存唔到

睡了 要返工

連死都死唔到 我仲有啲咩用？

8粒鐘冇break冇得坐?

頂你啦
乜你講d咁既野會開心d既咩

有無用休足時間

食飽

訓

又係me最早起身
但係我已經遲左琴晚食左幾粒藥訓

有啲嬲。。。有人搶左我既對白

流感徵狀出哂黎
全身好攰好酸痛 喉嚨劇痛 頭痛

不過返左工

Mad係咪要我mark你名

TG

包夫Check TG

共你再戀早知是餘震

讓重傷的心再添缺憾

我沒有我沒有沒有

從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

未明何處有售

我沒有理會有沒有

連伴侶也要花費多幾倍力才望個夠

但仍然難擁有

曾愛惜的總要放手

難接手的又來等候

如我愛你你愛的他都要走

同樣犯不著哀求

遺憾夠 還要去張開笑口

連夢裡也會覺得快樂難求

連淚光都光不過黑夜盡頭

不過不過我不用難受

像我對你也不敢講永久

連天都知這瑣碎悲哀背後

一切都不算得罕有

從樂趣到痛苦到悲歡愛恨全被折扣

亦沿門去聽候

連玩意也要花費多幾倍力才玩個夠

命途無奇不有

其實我跟你都不算得罕有

好凍

我空虛

我寂寞

我凍啊

啊啊啊啊啊

機場好撚大風

救我。。。

醒左望鐘 8點
諗緊點解無響鬧鐘

隔左陣清醒啲先記起今日星期六

on9我今日訓過左3個鬧鐘
第3個仲唔知點解唔識響
好彩後尾醒得切

Killing me softly

美女我嘅 野獸婆婆留俾你地

早

互射咗幾多次？

射到脫水

佢扯唔到點射

升職有望
升職有望
升職有望
升職有望
升職有望
升職有望
升職有望
升職有望
升職有望
升職有望

我直左！

咩嚟

咁佢即係零啦

恭喜你打開了新世界既大門

你自己聽返你錄左啲咩

與你遇上的一秒何其重要

話說今日番學同個啊SIR傾計
咁佢就話呢家好多人都去左考警察
我:係啊,我有個中學同學讀完IVE又讀左個PT DEGREE之後跟住又去左考
佢:咁點解你同佢差咁多?
我:我出黎做過野再讀番書
佢:睇你唔出WO

足可更改我宇宙有多少

下半生改寫了令記憶精彩了

如失去你顯得我弱小

但有啲人做一排警察又唔做
明明pass哂所有野 幾撚辛苦
都係後生果代多 啲frd嗌絕交
好彩我冇frd係警察

啦啦啦

Miss me?

無搞野

比人攬攬你就直哂

自從知道個同學去左做猶太人,我都冇再搵過佢

你閣將軍

我都識幾個中學同學去左考警察
仆街有人唔做走去做狗

但我個個同學已經有CIVIL DEGREE

咁樣更加唔明點解要去做狗

為咗錢所以去做狗

因為尻下尻下又有2皮野袋啦

someone

下,但佢出去D工程公司都有2皮野啦,
再唔係可以考入D政府工程個D部門,仲高人工

civil仲賺得多啦

做警察威囉型囉疊馬囉英雄主義囉

笑

合法打人

你唔好亂講野啊

優b like哂我啲相

飲醉咗亂打字

呢家番左排INTERN
發現自己好似鐘意番工多過番學

我直左
唔得 真係好好笑

有前輩講過
返學果陣鍾意返工
返一排工又好想返學

我懷疑佢係見到相like

半工讀 兩樣都唔想返

其實我連大學INTERVIEW都未有
感到絕望
但同科既,GPA低過我既都有得IN

我呢家有4日係番工,有1日係番學上堂
跟住收工已經攰到冇時間溫書

同意
我個frd都係咁

唔熟程序
有冇考慮過報啲要求低啲既degree

我GPA 3.51/4
有D人3.3,3.4都有得IN

星期一係IG撩左個女仔傾計
跟住琴日問佢攞埋WTSAPP
佢第一句SD黎係話我早前係網上申請左叫免費雞
比佢吹脹

屌 人地幾多關你春事 唔好同人比較
最緊要有degree讀 比多兩三條出路自己

咁點樣先為之要求低D既DEGREE
咁如果我讀個科都唔係我想讀個科
根本就唔會有心讀

咁你唔會得一科想讀掛

祖

長期mon IGup左story勁快就睇左

同一個鐘數又上班
同一套西裝與襯衫
同一個熟悉車廂搭客也是同一班

其實係邊段

當我跟你都同樣地 躲不過這循環
能否趁有限時間
來從平凡裡創出空間

第一

明明係我真係直架囉

你話你直左
直左 唔係直既

其實無長mon

一悶就開ig睇下 成日俾我睇到無新相睇

講一講早晨

睇我囉

早呀

Gay既唔睇

巧賤踭

not gay

搞咩

影咸水蝦醬

揸油

影死物都咁緊張

要訪問人
兩個大陸谷媚唔識講廣東話
另一個就毒過我
所以應該係我訪問

我之前都有科，
去過南丫島影同訪問

禾會架拉>3<

你訪問左d咩

好正常姐
包夫so mk

早 追完幾頁 宜家去tg追

第一段錄音

交際包

我尋晚聽完驚佢即del

開頭問左一兩條，
因為果科要做有關「息微既行業」，
問左一兩題之後佢就turn on左咁，
會自己不停講故仔咁講
問題都慳返！

聽晒 我真係直左囉

又唔叫毒既
係班上既小薯仔個種囉
雖然我都係小薯仔

直左

你係咪搵阿伯訪問

即係你地一人坐一個角落頭既

保良局訓練營單野咁痴線既
爆下爆下連非禮都出埋黎

其實訪問唔難
最難係唔怕食檸檬

有畫面

中學ies入長洲訪問左區議員同原居民
諗返都幾有勇氣

追返post
點解包夫會搵得返成個月前既野
同埋我都記得脆薯咁講過仲以為記錯

嗰時冇去問人 自己作晒啲數據

same

miss me?

召喚kimkim

Fb開過event 唔夠人之後剩低個d自己作

一定係咁

係喎 kimkim都係95

畢業啦

同學各位 找個位

好曬

做咩？

無野

享受著他鍾情的音樂 欣賞著你一臉的滿足

你說我神情有點恍忽 我說聽得太投入

在這終身難忘的生日 不知道誰更銘心刻骨

我還真捨不得 結束這浪漫的錯誤

我最早到

good luck

三個都遲到

大陸人辣殺

等緊車 都幾多人下

東涌入大澳架車係好多人的

上到車

原來愛情的世界很大 大的可以裝下一百種委屈

原來愛情的世界很小 小到三個人就擠到窒息

原來愛情的世界很大 塞了多少幸福還是有空虛

原來愛情的世界很小 每一腳踩過就變成廢墟

真正起身

如珠如寶 如C3PO每日效勞

望到 卻觸不到

我未明喎

仲係床

唔好問啦好冇有咩private我

雖然做晒個project 但我仲有份report月尾交
起身plan schedule做

無人了

女就唔問都答 仔就private你

how about fyp

屌 總知唔好問咁多

成龍動L

那時候 年輕得不甘寂寞 錯把磨練當成折磨

對的人終於會來到因為犯的錯夠多

總要為想愛的人不想活 才跟該愛的人生活

來過 走過 是親愛的路人成全我

誰能真的讓誰 幸福到故事的結尾

何必那麼的慌張

有時清醒 才是錯誤的開始

沒什麼緊要 只需要你輕輕一個擁抱

是否對你說相信我 babe
等待你看到未來

好撚開心 中左獎學金

瞓醒了

我中左個4萬

屌你 我得1萬

自己申請？

上頭提醒我 我已經比HR mon住左
話我多病假同早走
再係咁會影響升職加人工

明明我冇請咁多

背後靈

任務完成

會唔會快左少少

佢地好盡責 一落車就拍

check下d聲聽唔聽到先喎

廢青返工無野做

Check jor la

有工返都叫廢青 咁我係咩

我好做得 應該冇人會篤我

廢青返hea工

咩工

你唔係仲要鳩影咩

辣殺救生員

佢地鳩影左

我訪問埋添 好nice既95歲婆婆
我問問下deadair左 唔知問咩

私人池?

都預左要cut架啦條片

返左兩個鐘就好攰
我是辣殺

我病左都仲頂到宜家

宜家係
夏天就去返公眾

幾錢個鐘
唔做教水?

我果個係學校甄選再申請

SL啦

80,90蚊
教水好煩，工時又無咁長
又無咁hea

救生好悶咁
教水市價做緊幾多

唔識游水

諗緊暑假返咩工好

加一有恐水症

唔識+1

最好唔洗見人

Hea hea地
有得坐就最好

有咩工係唔洗見人

救生真係行行企企食兩味
救水有時薪有月薪，有fd就15k
另一個fd FT 返酒店救生都有13K

學囉
大把人人大左先學

15k 佢返好少?

返大學PT

btw游咁多年水真係未見過救生員落水
昅女hea工

做乜連你都要唔洗見人

好似無
對小朋友都好過對啲閪客啦

咁又無問佢
但救生好做好多，碌下手機又一Day

我學校都唔請我啊

點解咁問？

對小朋友咪又係要對閪家長

碌到冇電都未收得工喎

之前哇c又話唔想對人

我返緊果度啲家長都唔閪 仲好好人

毒撚係咁架啦

我發現我隔離間U有好工
百幾蚊一個鐘 or 30 分鐘
點解我無

嘩屌
我都無

唔得 水浸膊頭就會抖唔到氣
細個浸親黎 我到13歲先可以自己洗頭
到宜家都一定要熱水暖水 一用凍水又抖唔到氣

教水啲家長先煩

佢將份工叫做「問卷獵人」

我成日覺得家長就係閪

我中意對人 但唔中意離開身邊既人去返工

我之前睇高登post都話私人池係百幾蚊
係咪你做爛市咋

即係同仔仔一齊返工囉

咁嚴重

咁除左d家族生意仲有乜可以做

我細個都浸親
我玩海底漫步 落到水底一陣就會好似好難呼吸咁

浸親果陣叫999入埋急症

到時再算

聽你咁講完，
我又覺得好似係 但真係返得好hea
最多野做都係洗池

我諗住等grad之後再諗

攰

好悠閒

關楚耀首新歌

咁即係grad完至少hea半年啦

我食咗惡魔果實 所以

宜家諗都無用 都唔知有無人請我

咁又唔會 因為屋企人想八月去旅行 咁我冇理由一返工就請假

冇睇唔知咩黎

咁又唔會 其實係我未知屋企人會唔會八月去旅行 冇理由一返工又請假

以為彈Apps send唔出

又唔帶埋禾去旅行

我好想永遠留係屋企

咁我地上去你到打邊爐

仲諗住請你去旅行 咁都係算啦

幾時打

我鍾意去啲frd屋企打邊爐多啲
好似包左個private room咁

我屋企唔開放

繼續吹

冇諗過你屋企 你班友幾時病好出去打

樓下開海皇粥店！！

一索鼻水個鼻同喉嚨就好痛

屌咗件hoodies

[腳膠入]見到淘寶有假腳淘....

mad仔

屌 咗(一)件hoodies

邊件

y me?

U記
如果粉色個件有xs我會買埋

u not leg plastic?

乜野名黎架 咁fun

唔係既

跛未

乜樹

攰 抖下先

返左去嗱?

好攰x2

終於收皮

返左好耐

一齊訓

頂
見到你上水先醒起
唔記得開電視睇比卡超

實冇買咸魚啦你

仲返緊屋企

我起身啦

同人訓完?

收音機係咁播鼻涕與鼻屎

個scholarship係我好努力靠自己得返黎

我真係好努力 做咩要一句說話打擊我

睇得出 做咩

做咩啊

我係小朋友 覺得委屈就喊

可能有少少誤會 因為我爸對筆錢既反應同我想像中唔同

Beauty and the beast

仔女攞到獎學金唔係應該開心咩

哇c上嚟報下平安
唔好喊啦

粉藍？ 我想買深藍/灰

btw你著xs咁細粒

都算係 但唔會J假腳

點解midterm可以同exam個範圍一樣

S個長度唔長唔短
最後買咗XL可以就咁當one piece

自己訓

可能佢care筆錢多啲
我無事 多謝關心

見到個女仔nike襪加黑皮鞋 係咪我太落後跟唔上潮流

無事就好

有咩咪係到講囉

差不多

女人Hoodie當one piece真係世界級
要鬆身

wac屋企真係好嚴
想當年F.1 ~ 3無一次英文默書係合格既
我老豆都會帶我周圍玩

鳳巴識貨

著超短熱褲仔 俾件衫遮住好似無著咁

不如唔好著 係屋企果陣

若隱若現

宜家心情好返啲可以去打report
我媽話幫我同老豆講

默書出貓俾人捉到 俾阿sir噴到成面口水
返到去屋企都係求其講咗一兩句

放工可以去同阿婆爭關愛座

正

我上到中學成績都好差
尤其中文中史

永遠最尾果班

中五既時候 中文我仲拎緊U

中文長期全班3甲 尾數上黎

同志

住hall 好多短褲仔踢拖

有無衝埋去奶

這些機會

但試過有份midterm全級第一
我後悔當年冇裱起佢

零仔

緊係啦

我要努力讀書
好羨慕有啲人可以專心讀書唔洗理其他野
好似係

由中學全級頭幾 跌落十幾
就無心機讀書到而家

叫組媽幫我奶

笑什麼

奶咗組媽先

好變態

奶咩

玩住足仔先

去bbq先

我班fd 又係喎

女人有兩種衣著我係會想即刻推佢落床
1. 白色oversize恤衫 + 底褲
2. 咩色都得oversize hoodie + 底褲

突然諗起就想分享下

去邊燒

圖呢？
無圖點繼續討論落去

無啊

咪又係睇樣睇身材 收啦

靠想像

唔好講啲極端既例子
你當呢2個look+100分 你拎啲-100分既黎講咁梗係唔得啦

又唔係咁講啦
可能有啲人中意冇波呀又矮個啲呢

認同

仲要肥

屯門

訓醒嗱

睇女緊係 波>樣>腳

睇女唔止睇表面 要除埋衫睇佢有無內在美架嘛

唔係喎
你單純話推佢落床咋喎
唔靚既推完佢落床我可以調頭走
sorly ar 我認同返mad仔 咁既衣著係有分加

咁你就唔好講到咁absolute啦

男人真係一種好膚淺既動物

肥婆樣衰咁樣著我諗你會想推佢落樓多啲囉

Agger

Why no happy ah?

你有幾有深度呢

肥婆咁鬼重
我推自己落樓好似易d

你著我都會想推你落樓

腳>腳>腳>樣=波

好似 A A A B 出波

我睇埋內在美的

你地好痴線

你條腸又幾靚喎

唔係話女人有幾深度
只能講男同女係唔同既
男人比較直接 視覺上動物
女人就唔係既 感情上既動物
就算你幾靚仔都好 我都冇可能同一個唔鐘意既人啪啪啪 (generally?)
但男人可以同佢啪 但同時對你冇feel

外在就睇樣

我重視內在美

所以緊係睇波

緊係啦 大肉腸! 想含嗎?

我唔同意起碼我唔係咁
我都係無感情都唔會做啲咩
that's why幾想破處都好都唔會去叫雞

咪係

將軍 有人搵你

我眼中既女人係可以性同愛分開

男人就唔可以

你點解要推自己落樓呢？

我著都唔會比你見到 放心

我想call g破處 22歲仔仲係A0...

佢雙插頭 不了

apple我地應該做得成朋友

真係咁緊要咩？破唔破處？

未試過...

講到尾都係講自制能力既姐
就算見到隻雞好靚 我都會覺得佢有病唔會啪

笑撚左

發現優b應該係呢個post既清泉 次次都唔搭咀

gay test黎

佢有女神的

我先係清泉!

優子？

你本身就少講野

就嚟拍第2次拖啦佢

我都覺得冇咁重要
只係周圍既人講得多講到好似好重要咁

我真人都係咁 唔講野既

頂 原來唔係A0

好撚柒攰啊屌屌屌屌屌

搞咩黎

早啲破處又唔係咩好值得炫耀既事
做乜尻呢真係

返工 好撚柒忙

男人性經驗多=戰績

星期六都番

真係唔撚重要

agger ar
反而去到30歲可以做魔法師

男人就會久唔久拎出黎哂命

平日要返學架嘛大佬

我仲差8年呢

我都係喎
我係又矮又痴肥又悶又不修邊幅既毒撚

升lv

扮 真人高大靚仔嚟

咁我唔知啦
有咩好曬呢 有樓有車就話姐

係day off咩 平日番工好似冇咁忙

我唔想做甘道夫

same 所以平時插唔到咀就1234

你笑我

呢D直頭要拜

拍過幾多次拖啊你講

0

我off有其他野做

A380

唔係啊

原來係男神嚟

終於放工
今晚返去又開第二份工

做死一世都唔會有樓

我係佐助型毒L

差啲趕唔切收工車
得4分鐘換衫
再全力衝去打卡衝上車

姐係男神 不過係基嘅

每天朝早都趕巴士一落車道趕係9點前打卡

想互射幾多次
我識轉灣

將軍 又有人搵你

真人毒到嚇親你

食壽司

睇黎我都要5678啦

買返屋企食？

咁我abcd

開嚟見我

我元朗

開完就從此單機推post

一齊收工

就爆post了手足們

再柒嘅我都見過啦 照鏡嗰時

好近姐 等閒咪搵將軍搞搞佢囉

ching口才溝死女

好驚

我要啲死女包有咩用

我話死女咋
邊個係死女包?

奧利華開啦